求解讀暗號

咁都唔明

咁都明

唔知咩咩叫你23號前

點解出黎

8 => I 最合理
單一字母,係句子頭,keyboard英文字第1行第8個字母

LM學嘢

但堆符號又點解釋

1. 符號只可以放係數字前面
2. 符號可以mix多過1個
3. 唔計表情同標點 有"(" ")" "-" 3種
4. 應該由數字mix符號組合出黎既英文字
5. 8=I

I 5)9i()5 5)-5 23-43 (483

)9
()5
)-5
-4
(4

今 個 月 23 號 安 全 期
屌得

想比人知但又驚比人知
扭扭擰擰正一屎忽鬼
搵福爾摩斯做男友呀笨

利申返我係IG 見到 覺得幾得意
條友已經好多年無見 唔知係咪俾佢男友睇

到底點睇

巴打好有心

lm學嘢
如果照上面巴打講8係i
然後佢又真係因為keyboard到8下面係i咁解
咁23即係we?

想同你扑野咁解

留名

lm

其實只係亂碼
無答案

知咗就講埋答案啦